[認真討論]其實建國派支持者依家應該要移民

前言
1.為何要建國？
傳承本土文化需要政府教育機關支持
而家中國帝國主義者以及本地叛徒喺取得香港政權後,背信棄義,不理聯合聲明
試圖以中國文化取代及消滅本土文化
所以為保本土文化，必須建國

2.為何本土派要移民？
因為建國嘅目的係保存本土文化
目前中共文化入侵已經成功
本地家長以子女普通話流利為榮
所以為保建國基礎，本土派必須先喺外國保留香港文化活力
目前在美加等地本地文化雖然有被保留，但缺乏活力及創新

目的
1.建立海外文化傳承及創意中心
2.集中移民外國關鍵選區,增加本土派政治影響力
3.重整本土派論述及海外形象
4.利用目前外國反中共政治氣氛
5.以外國化的新論述反攻海外華裔社羣
6.以本地libertarian政策嘅成功，跟外國libertarian支持者互相支持學習

廢話，有得移晨早移咗啦，就係無可能移民，被迫到走投無路先至要將港獨呢啲機率近乎0嘅事當做救命稻草

香港獨立係民族發展必然嘅一步
並唔係妙想天開當係救命稻草嘅事
如果你真係因為絕望而求其支持獨立嘅話 其實你並唔係一個真心嘅信徒
而香港獨立係一定要一班堅定同有背景嘅真心信徒支持先至可以成功

簡而言之
你真係想支持獨立嘅話
就快啲自我進修下
賺多啲錢建立社會地位
先再嚟幫下拖啦

計劃

stage 1: 移民去外國關鍵選區
stage2: 建立一個跨國界獨立組織去做統籌
stage3: 我地班移民喺外國建立不同理念 嘅支持香港獨立政治組織
喺唔同角度去爭取我哋嘅理念可以喺新聞入面曝光
stage4: 以移民身份去幫助外國政客清算中共政治間諜組織
等佢哋唔使驚班左膠用大愛價值觀去阻止佢哋
stage5: 用我哋建立嘅政治影響力要求外國政客制裁賣港賊
stage 6: 同libertarian政黨建立關係
長遠可以一齊建立一個跨國界libertarian嘅platform
stage 7: 以文宣攻勢去將香港獨立嘅理念連結外國普世價值
喺外國華人社區入面宣傳
stage 8:將香港獨立變成外國選舉議題之一

其實大家要明白建國係好難嘅事
但係好多時大家都唔記得咗海外香港人嘅影響力同埋財力
亦都唔記得咗香港其實喺好多地方上都好有影響力同埋有非常之獨特嘅吸引力
尤其係香港作為一個古典自由主義嘅重鎮
其實喺外國好多libertarian心目中係非常成功嘅
所以我講嘅野可能有啲離地
但係又唔係要單打獨鬥
集合呢啲力量嘅話其實係真係有可能做到

佢地建國吹水啫
去到外國都唔洗理香港啦

啲本土派一係無業一係侍應
點移

無話唔得
但就當所有香港人都移晒去第到
但你好似以色人猶太人咁醒
咪都係要英國人出手先拎返自己嘅土地
比起你留係本土獨立嘅難度系數咪仲高左

班建國派出到國就已經唔係香港人啦
仲邊會幫香港建國